屌你老母 以後邊個笑鄺俊宇就屌柒邊個

型撚到

撐

做到野

冇笑過 得樓主笑

係

鄺仔

屌你老母 唔撚認

我覺得為勢所迫下呢班飯民算比以前做到多咗野

聽講聽日立法會有超夢夢捉，各位開“pokemon go"手足識做啦